BLACKPINK討論區 [2] JISOO JENNIE 生日粗卡

BLACK PINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
1.휘파람（WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

留名先

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
星座：摩羯座
國籍：韓國
血型：A型
喜歡既顏色：紫
隊內職務：VOCAL

Jennie / 제니

生日：1996年1月16日
星座：魔羯座
國籍：韓國
血型：B型
喜歡既顏色：黑
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
星座：水瓶座
國籍：澳大利亞
血型：B型
喜歡既顏色：紫
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
星座：牡羊座
國籍：泰國
血型：O型
喜歡既顏色：黃
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞
20 16 Melon Music Awards 新人獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎
2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）
2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

相關綜藝
20161116 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

20161218 Running man EP330

相關影音
舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK&#8203; - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

官網
官推
Fans cafe
Facebook
Instagram
Vapp Channel
Youtube Channel

Twitter飯站列表
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers

JISOO站
DARK FAIRY @19950103kr
January Kitten @_JanuaryKitten
Frost @FrostJs95
Pink moon @BLACKPINK_moon
츄러스 @JICHURROS
ㅈㅅ♡ @jisooheart
지수방정식 #BLACKPINK @kimjisoonet

JENNIE站
FLORENCE @florence_0808
jennieavenue @jennieavenue
Dear my Queen @KimJennie116
김제니닷컴 @jennydot1996
Black J @960116_J
CARAMEL PUDDING @kimjennie960116
제니츄 @Jen_Chuuu

ROSÉ站
Blackrose @blackrose970211
퀸채영 @QeenChaeyoung
박채영닷컴93% @rose970211_com
PINK ROSE 핑크로즈 @19970211_com
BPR @bpr_0211
제리 @BLPINKXO

LISA站
Sun Flower @sunflower970327
SPARK UP! @sparkup_0327
보름달 FULL MOON @fullmoon_lisa
리사.pink(리사닷핑) @lisadotpink
리사닷컴 () @BP19970327
STUNNING FAIRY @19970327kr

團站&CP站
KISS and HUG @xoxo_jennierose
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
Rain Drop #BLACKPINK @Rain_dropJS

開帖文件檔:

下次未PO完就唔好留名住

唔好ff啦你 同埋而家打到ROSÉ架

路過留名

未po完咩

我唔係屬於你架

你睇下 #2

以為你話我

161226 블랙핑크 (BLACKPINK) OPENING SHOW Dance Performance [리사] LISA 직캠 Fancam (2016 가요대전) by Mera

終於齊晒2段fancam mera大神

LISA 跳完之後 企唔穩

留名

終於睇左streetdance個fancam lisa真係好亮眼無論係表情身材舞技

新post 留名

新人留名

希望blackpink上多d綜藝啦

其實jisoo綜藝感真係幾好

LM jisoo

大成同jisoo一齊坐

一見親大成就諗番起rm

唔知佢有無睇果集呢

兩代yg藝能dol

大成應該無睇 但太陽一定有睇

你睇呢條fancam就見到太陽同大成講解緊個日rm玩既GAME

之後大成見到jisoo就玀狂比heart

4次元半,既魅力,唔係講笑

LISA 舞台感真係好強

FANCAM睇左3次

playing with fire 個陣
明明係忙內 但行到成個大佬咁

氣勢哩啲野,真係只能講係天生

但其他都唔差呀,講氣勢既話

JISOO JENNIE ROSE 我都有記憶點

完全被吸引

新wallpaper get

咬耳仔

尋日舞台應該同原本彩排唔同
VCR明顯變短
呢張圖都證明 佢地原本出場係應該吊落黎

高汁

2016 12 26 가요대전 로제 콜라보 FULL

[HD FANCAM] 161226 BLACKPINK reaction to GD, CL, BeWhy Stage @ SBS Gayo Daejun 2016

rose

大成 yb同jisoo傾d咩

161226 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [리사] LISA 직캠 Fancam (2016 가요대전) by Mera

佢地上runningman個game

d圖好正啊

泰國line ten氣質同實力都好好

成日覺得LISA好瘦,好擔心

好彩塊面有肉,無咁擔心

好可愛

瘦底姐 我都係咁
食好多野都唔肥

lisa bb真係好正

咁正既...我好恨你地

其實...真係幾正

打扮下係相當OK

如果你有留意下泰正妹既新聞

X2

SBS PD NOTE 更新

專業既我,一見到哩個手勢就可以唱到果個歌詞,真心唔吹水

基本啦

嚴重洗腦,真心,唔解釋

我仲記得當時一出既時候

仲有人話個MV舞蹈奇怪,當時既我完全覺得無問題,仲要好正

boombayah都好洗腦
其實首首都洗腦
幾時再cb, 就多幾首loop

一年後

聽日好似錄radio star

金髮LISA真係無得輸

我唔多LIKE金髮

太傷頭髮啦

不過真係靚既,但我比較偏向健康多啲

咁金,肯定成日要補染

頂唔緊

咁既色我都好滿足,唔洗咁金

認真MODE姐

我好認真唱緊

呢個髮形好睇 之前平陰唔識欣賞

YG幾時出fandom name

最正一定係馬尾
夠哂尾機

下年

仲有幾日

願望係fandom name, blackpink tv, 最好上埋美好的一天，呢d有勁多集好好睇

下年啦屌.....

搞錯左 係下年既今日

咁哂既,
我既願望中六合彩,飛去韓國睇佢地第一次既演唱會

叫得ROSE,粉紅就一定既

咁我願望係做yg社長，瘋狂比佢地表演上節目啦

ROSÉ搞咩

唔似weekly idol, loop 3次頂到一個星期

激嬲jenjen

D圖搬死我
第一頁有飯站list 得閒你地自己搬

好明顯啦

婆媳問題

你睇下JENNIE,幾高傲

ROSÉ做細既,只能唔開心

對唔住一見到太興奮手快快

樂童CB

希望YG整到成間公司忙啲啦

好想BP CB

睇fancam,啲fanchant好大聲
又多人跟住唱

歌紅係幾重要,仲有好多飯都會一齊唱

不成文既潮流

[NEWS] #BLACKPINK will be able to meet more fans in 2017, comeback date is not yet confirmed but currently working on new songs!
source:[url]‪

之前winner同ikon都係呢啲新聞
跟住成年冇cb過

lisa真係好型

今年後半年 yg d 新聞可信性又增加返
我估就算有出入 都唔差好遠

Debut左咁耐
未有fandom name,official colour,lightstick

有排啦依D

9 uppers RS上班

想BP快d出碟就真，依家想搵野買都無

買機票

買起梁鉉錫

Jennie bb

Lisa入左全球百大美女第41名

再睇埋落去原來jennie 第22

Jennie

Btw 竟然冇jisoo

9UPPER

男仔果邊太陽第2

見到太陽有第二 我都覺個榜無咩公信力
Top>太陽 好多啦

好尾機

新po留名

又loop左次週偶

兩個都好pure

佢地下班喇
但我未

兩大9upper加埋dindin一齊9up
想像唔到會有幾好笑

個排名一向都唔信

其實米妮係jisoo條裙?
定係佢將米妮圍住自己條裙

準備定執番自己d腸同內藏

究竟佢條裙係點樣

........

係認真問,定......

氈黎,韓國野驚走光

黑色裙

點解我FEEL到你有種痴線佬既感覺

認真
見張氈有d似裙

我無變態啊
bp 衣著 d fashion對我黎講
係其中一個加分原因

好多時都會包住

咁果個情況,4次元半驚凍姐

香港唔多凍,唔代表韓國唔凍...應該凍到仆街

張氈好多時會包住,線條美,驚走光之類(唔好問我點解知道咁多野)

我覺得BP正正常常咁著已經好正

反而上舞台既服飾真係太潮,本人唔係幾睇得明

好似feel到變態佬嘅感覺

潮流既野我真係完全唔識

不過其實BLACKPINK係相當正常

睇下之前2NE1,仲有BIGBANG,BLACKPINK算唔錯啦

唔知你講乜

boombayah 8月14日 好正喎，
square one打歌有唔少都幾靚
反而覺得靚過playing with fire果d

其實單純係保暖 點解可以有咁多猜測

講埋其他可能性姐

睇黎大成係RM真係有受傷到

對住JISOO愛心發射

勝利好cool

如果你了解勝利,你會覺得勝利咁COOL係做左件好事

現時哩個年代,咁既清晰度相當唔簡單

我覺得boombayah好mk 好似個個hiphop女團都係差唔多咁既衣著 反而playing with fire著啲花花vintage文青風就好靚個feel超highclass 雖然就唔係個個都carry得起 (係goodbye stage套outfit真係理解不能) 仲有佢地代言reebok對白鞋韓國啲女仔真係個個著緊

[HD Fancam] 161226 BLACKPINK Reaction Offstage @ SBS Gayo Daejun (Compilation)

第一果個

ROSE姐姐IG更新

姐姐大人

想知點解

成日yo女？

好想睇其他星睇rose合作舞台既reaction啊

161226 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (2016 가요대전) by Mera

好似都幾清

[fanacc.trans.] 161228 RADIO STAR cr:inyourarea0808

For dinner they ate sandwich and coffee. Recording ended well and BP said they had fun😃

TWITTER見到，順便貼埋

好心公司賺咁多錢就比佢地食d啦
chic ken chic ken

有聲

SAWGGGGGGGGGGGG
SWAGGGG~~~~~~

好霸氣

算係咁 好過食salad

佢先係大家姐
jisoo係忙內

梅花間竹咁夜晚睇一次一週同rm

lisa no.1

等緊radio star

知唔知幾時出radio star? 睇rm同一週已經睇到熟曬完全唔夠喉

如果rm完左之後套新綜藝搵jisoo做固定就好

咪呀 ,要保JISOO形象

佢有保過咩

4又1/2次元既野你地識條鐵咩

傻大姐咪就係佢個形象

咁先正傻下傻下幾得意

上綜藝出黎個形象跟一世架啦

blackpink大成

黑色好有feel

DAMN!!!!!!!!!!!~~MY BAE

睇完weekly idol對佢地好有好感

我都係
之前都有聽下，但未算超鍾意，一出中字無聊睇下就入左坑

我一聽playing with fire 就入左抗

火坑

Lisa男朋友留名

掟叔我！撐！你！

[img]
[/img]
留名

留名FAIL

Debut stage已入坑
好鍾意佢地種style

1 click LM

我係四年定五年前第一張jisoo既黑白相teaser出左黎就好期待

一打唔駛找

happpppy new year 早左既

我係jisoo一係韓國出左世就好期待

Happy new year
主席，點人數

硬係覺得下次cb可能係pink concept,
可愛路線

唉...唔好上咁多綜藝呀,JISOO

我唔想你變大成

Happy New Year
希望佢地呢年多啲cb同上綜藝

做咩要BLUR左JENNIE

我成日播
今日冇踩

2017快樂

BLACKPINK

Happy New Year !! 新既一年願意好簡單 就係BP多d上節目多d野追下

me too

說好的Black pink tv去左邊?

因為愛，所以有耐性

咩黎 ？

好似係未出道個陣做過game代言人

n年前嘅

我因為jisoo download玩過一陣 個game好低能

劉個明先

可愛擔當(4次元半擔當)

資歷咁深
未出道已經有留意

其實未出圖，智秀已經拍左唔少廣告
d圖仲好仙氣

JISOO 圖好早出過 大約係2012年

呢張係最早 當時YG無講係咩人黎 不過其實都估到係新女團

之後13年再出多2張圖 寫明叫KIM JISOO

黑髮jisoo

有氣質其實黑髮就好尾機
不過一講野就破哂功

fanart真係痴撚線
點解畫到JENNIE成個猢杏兒咁

果陣太細過啦

18歲都重細

nikon輯相最靚~

覺得有d似yoona

佢入yg做左幾耐練習生

佢好似2011年底入

希望BLACKPINK都學到大前輩既美德

Defconn：BIGBANG 是最懂禮貌的偶像

而 Defconn 提到 BIGBANG 時表示：「BIGBANG 真的非常懂得禮貌 (指問候)，所以當其他後輩跟我打招呼時，我都不是很滿意。尤其志龍 (G-Dragon 的本名) 都是彎腰90度，真的很帥氣！」

jisoo shhhh 前輩太陽大成

睇完年尾blackpink首playing with fire 條片之後
覺得首歌好好聽
同埋lisa rap真係幾正
我覺得佢幾有台風

Lisa上台超型

就到jisoo生日
到時一定要貼下圖慶祝

就係被佢個台風吸引住
仲有jennie眼神都係 好高冷好cool
本身係覺得jisoo好靚女所以望多幾眼
但係睇到lisa rap個陣覺得真係好鬼有型

勁反轉 台上台下

8月出mv嗰彈已經有睇下，
因為d人話Jennie係暗黑娜恩
邊睇boombayah邊研究

反轉魅力
未睇weekly idol都估唔到佢地咁可愛
同台上完全唔同

反差萌

提提大家
今晚就係我地4.5次元 JISOO 出道後第一個生日

11年7月

[PREVIEW] Gifts for Jisoo's birthday from Jisoo Fan Union 🎁
Excited yet?😆 More details coming soon!🤗

#23rdChiChooDay

#BLACKPINK #블랙핑크 #김지수

韓飯

chichoo day
Jisoo好似手機殼都係比卡超
送比佢啱哂

其實係聯合union黎 唔單止得韓飯

想問下
主唱係咪rose and jisoo?
定佢地冇分邊個主唱
因為我睇完removed 版 覺得4個都唱得

認真分 應該係 3 vocal jisoo rose jennie
lead vocal rose

有分

第一頁其實有講
JISOO =VOCAL
Jennie = RAP, VOCAL
ROSÉ = VOCAL
LISA = RAP, DANCE

JENNIE有提及過,佢其實RAP同VOCAL都做得好

但唔係特別出色,但....真係做得好(你應該唔明我講乜)

睇下,世界級既

果陣時GD已經好紅

就算我再鐘意比卡超
但一次比咁多我 我怕我會頂唔順

錯啦,以佢地既性格

我諗已經瘋狂左

我已經幻想到佢地既反應

BLACKPINK:呀!!~~~好可愛,拎住周圍跑

OK I'M SO SORRY,FF了

希望今晚可以有VLIVE / IG更新

#23rdChiChooDay

Jisoo, Happy Birthday

HBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB~~~

JISOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO~~~~~~

生日快樂~~~~~~~~~~~~~~~~~~

智秀happy birthday
希望有更多fans支持你地，順順利利

In a radio show, DinDin mentioned filming Radio Star with #BLACKPINK and he said Jisoo & Rosé were so cute that since then, he became a fan!

DinDin always can be another female idol fans

男飯係咁花心

食乜野家呀,佢傻仔就真

佢仲拎緊阿媽搵食架 搵食個意思真係搵食,唔係食女果種

智秀生日粗卡

中文名我會叫佢姐嫂

Jichu

智秀BB生日快樂

Jisoo老婆生日快樂

佢地用左我張相做booklet 送比jisoo

NICE~~~~~~~~~~~~~

jisoooooo女神生日快樂
嗚嗚而家先知jisoo同隔黎團既雪鉉同年同月同日生yg浪費左人地幾多青春而家出左道希望多啲資源

祝我生日快樂

jichu

Jisoo's birthday letter to fans!

Blackpink登Naver年度女團搜索第二位

唔好喊啦，知你好感動

真係勁之前ig d fansite嗰嗰都見到你影d相

希望黎緊呢年唔好淨係搜名download多啲stream多啲歌聽不過前提係要出歌

好似prepare緊square3
呢排成日貼粉紅玫瑰嗰d，會唔會同cb有關

最尾好似錯左

見到JISOO咁幸福，真係好幸福

回帶

死圖 ？

睇到

上面既,一早睇過,通常睇下就算

睇完weekly idol覺得佢地幾得意

Jisoo 好正呀

希望comeback個陣上多次

希望平時做咩特輯都可以請佢地上下

有路透表示BLACK PINK會出席SMA [首爾歌謠大賞]

我唔多想佢地上咁多節目

唔係既話,JISOO真係要變大成啦

希望comeback個陣上多次[/quote]
希望平時做咩特輯都可以請佢地上下[/quote]
我唔多想佢地上咁多節目

唔係既話,JISOO真係要變大成啦 [/quote]

但係唔上節目又冇野追

大成咁咪幾好咁多人中意

[INFO] #BLACKPINK is nominated for Rookie & Song/Singer of the Year Awards on the 6th Gaon Chart Music Awards

#BLACKPINK on the 6th Gaon Chart Music Awards

Rookie Award (Digital): Debut song's digital count from the release date til 30days after

#BLACKPINK on the 6th Gaon Chart Music Awards

Song/Singer of the Year (August): Song's digital count from the release date til 30days after

我想jisoo上多啲綜藝同埋拍下劇最好唔係啲垃圾網絡劇既主角希望係電視劇啲配角做起

好期待RS呀

又到左失蹤期

空白期
休息下

韓國有新潮流,做配角都可以好銀紅 希望搵到一套大劇

做配角都唔錯,主角就太多啦

請回答19xx

佢要拍戲起碼2，3年後嘅事 之前客串製作人都唔錯幾過癮

幾時拍唔重點

搵到一個好劇去拍先係重點

最好就係配角,主角實在太難啦

姐嫂做咩,只要傻笑,都會好屈機,我覺得

今日4個返公司
媽 我好驚啊 我個腎好痛啊

咁快返公司
YG

我想睇佢做bitch奸角果啲有錢人家同開朗少女都唔洗有啲咩演技

睇下VLIVE有咩睇

TWICE 有成員 COVER 玩火

多賢好鍾意wave
兩隊感情應該唔錯

事實上,佢地感情真係唔錯

姐係表面係各種影片/FANCAM睇到

Blackpink 原本係5人團？
係YouTube 見到有張5個人既相

你既原本係咩意思
一日未debut 幾多人都假
最後出道既人先係BLACK PINK

[170105] AKMU Cover BLACKPINK - '휘파람'(WHISTLE)

正解

ig 更新

其實.......算..無野發生

依家先見到上面po 過
當推po

又要開始靜啦

9upper出左中字未

播左喇咩

[170107] BLACKPINK send flower wreath to BIGBANG 0 to 10 Final Concert in Seoul #BLACKPINK #블랙핑크 #BIGBANG

Cr. ran2com_

[TRANS] BLACKPINK flower wreath message

"BEULPINK's life boy group B to the I to the G B to the A N G"

Trans by BLACKP1NKK

乜係今個星期咩

yg會篩走人架嘛，
咁講bigbang原本都6人啦，
楊賢碩會揀最勁d先留低出到道，
所以出到道都係實力有番咁勁嘅

下星期個集

變instagram女團

已經2.1m followers

劇透成咁，肯撚定係pink路線，
今鋪jennie仲唔變娜恩
好想睇下係咪走apink style
定都係girl crush

Crush唔crush都好期待

jennie就係jennie

係咪得我一個人覺得唔似娜恩

其實唔似，係youtube boombayah張圖cap得似

拍MV個樣似啫

啱啱播完果集有無出預告？

OHHHHHHHHHHHHHHHHHH~~~~~

味道

#BLACKPINK were mentioned by JYP in the latest episode of kpop star (dissing their next comeback concept )

#BLACKPINK were mentioned by JYP in the latest episode of kpop star (dissing their next comeback concept )
[369

我幾肯定係PINK系列

我都*幾肯定係PINK系列

玩踢爆

唔係掛 我唔太鐘意

Playing with fire (kpop star 6)
好似都唔錯

i mean第二個唱得唔錯

去左睇bigbang con.

%
2年前都有睇con.

自拍大過con.

咁又唔會太CUTE既

好難講，話哂佢地本身本cute

四個會唔會染返黑個頭?

行pink既 jisoo一定好屈 lisa就唔知啦

LISA點解唔得,佢好CUTEEEE

第一張jisoo果樣

170109 블랙핑크 SBS 퇴근 프리뷰

#블랙핑크 #BlackPink #지수 #제니

係sbs出現

有得上電視

近排sbs 有咩節目 諗真諗唔到

YG官網update左radiostar係一月十一號播即係後日

Blackpink tv去左邊? 定係本身冇呢樣野?

無話有，但應該唔會無

正正正

就係三分半鐘那個

個po好慢

Btw,新飯留名

已經算快
我topic打算祝晒4個人生日快樂
因為我預左至少last3個月先爆PO

哩個叫快架啦,你真係味見過,乜野叫慢

浦波台多

好中意Jennie

都好既,拉低個期望,唔洗失望

8月嗰陣睇過bp行程表，真係笑死我

rosa 好多時都係著呢種鞋
dindin 頭越黎越硬

一日限定團

[FACT] Jisoo was scouted by SM Ent. She received a casting offer from an SM manager while she was a YG trainee.

WOW! 😮
#BLACKPINK #SMJISOO

你教我點輸

姐嫂既笑容無得輸

姐嫂已經係YG既人

估到做緊咩

moonshot ig 更新

應付綁架嘅個人技

呀～boxi oup sor lin ga~~

勁鍾意rose啲accent

出左新一集???

唔係11咩

見佢講起accent,我以為出左新一集

睇下又唔覺有

今晚生放

等中字

會出席金唱片

新v channel
BLACK PINK做宣傳

radio star 預告

無記錯,係要俾錢先睇得

IG更新

今晚MBC RADIO STAR LINK:

睇緊 聽唔明

無咩存在感

Rosé & Jisoo covers Love Yourself by Justin Bieber

好正今星期有BIGBANG同BLACKPINK

相信睇完個中字之後又要餓好耐先有野睇

已經準備好課金

飯左一排既新飯留名

有中字未

做咩轉concept
之前個個幾好啊

BP cut都係得12分幾鐘，仲要大部份陪笑畫面

【三站聯合中字】黃金漁場RADIO STAR JISOO & ROSÉ cut

真係sosad 但琴日韓網反應都好好同熱烈同埋都上左trend成日啦

至少無比人鬧同埋比人話人靚性格好

見Nate JISOO都好評
ROSE結他個到NAVER都係好評

好難得~唔開口個人技都話好正

12分鐘但有好評好過30幾分鐘但比人屌啦

留名待睇

radio star全集中字

有12分鍾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

多謝YG啦,真係呀,唔識珍惜

新飯留名

金唱片 紅地新聞圖

呢張影得好怪 不過手腳真係好長

JISOO好正

LISA塊臉肥嘟嘟好正,唔好再瘦落去啦

唇色有啲fail lol皮膚唔係白既人真係唔適合化粉紅色唇

我指lisa

新人獎

[PRESSPHOTO] 170113 #LISA at 31st GDA Backstage Interview.
Lisa started crying while trying to give a short message to her parents😢😭

LISA又喊

CB LA PLEASE

主持人們先問說：「聽說 YG 合約書內有寫著六大禁止事項，酒、菸、夜店、駕駛、整形、戀愛，全部都禁止嗎？」，JISOO 與 ROSÉ 都說是，主持人們聽到後感到很驚訝，反問說：「這程度已經是修道院了吧？」，都難以理解不能考取駕駛執照的原因，還表示：「整形的話，公司前輩中不是有先例嗎？」

ROSÉ 解釋說：「如果跟公司商議的話，也是有可能，但這些是不能偷偷去做的事。」，JISOO 接著表示：「因為現在還是新人，所以要先遵守禁止事項。其實練習生時期，男練習生與女練習生的吃飯時間不同，如果男練習生六點在 YG 飯堂吃飯，那女練習生就是七點去吃；如果男練習生留到很晚，經紀人們都會一起留下阻擋 (男、女練習生見面)，出道後則沒辦法。」，嚴謹的規則讓主持人都感到非常驚訝。

此外，JISOO 還談到她曾在 YG 家族演唱會被 S.M. Ent. 星探邀請參加試鏡，表示：「因為是家族演唱會，所以我們 YG 練習生都會一起去看，我在那裡收到 S.M. Ent. 的名片，但因為是非公開練習生，就沒有說自己已經是 YG 練習生，只是說沒這想法來拒絕他。」，金九拉聽到後說道：「JISOO 外貌是屬於 S.M. Ent. 風格。」

原文網址: © Kpopn

170113 BLACKPINK Reaction to actor fanboy CUT 31st Golden Disc Awards

見到佢地做TT 唔知會唔會有飯拍錄到

今晚搵飯拍先 希望冇上次咁難搵

blackpink red carpet

飯多左 應該易搵左
加上今日音源部d 飛易入手好多

柒左唔緊要 最緊要扮無柒

[VIDEO] #BLACKPINK interaction with #MAMAMOO at The 31st #GoldenDiscAwards
©abasicins

接? 唔接? 接? 唔接?

[제31회 골든디스크 인터뷰존] 블랙핑크 - 디지털음원 부문 신인상

rose好可愛，唱歌真係好好聽

[HD FANCAM] 170113 BLACKPINK reaction to SECHSKIES @ Golden Disk Awards

成個barbie咁

[HD FANCAM] 170113 BLACKPINK reaction to TWICE Win Daesang @ Golden Disk Awards

170113 BLACKPINK - Playing With Fire (Jennie Focus) @ Golden Disk Awards

170113 BLACKPINK - WHISTLE (Jisoo Focus) @ Golden Disk Awards

170113 BLACKPINK - WHISTLE (Lisa Focus) @ Golden Disk Awards

[HD FANCAM] 170113 BLACKPINK reaction to Sechskies win Bonsang @ Golden Disc Awards

[HD Fancam] 170113 BLACKPINK, TWICE interaction - Daesang Winner @ Golden Disk Awards

佢地真係幾熟

170113 블랙핑크 휘파람 리사 직캠 BLACKPINK Risa fancam - PLAYING WITH FIRE (골든디스크) by Spinel

170113 Golden Rookie Artist of Year Awards: BLACKPINK & Bolbbalgan4 @ Golden Disc Awards

有幾分金泰希feel omg超靚 智秀一定一定要去演戲呀

留名

佢地真係好有愛

金泰希 金智媛 金智秀

尋日睇以為佢地拎住棵菜

決定同Jennie結婚了
請祝福我地

我祝福你地

反正你個JENNIE唔係BLACKPINK果位

fan name?

有得你叫叫住先 我係BLINK

好少女用blink lol

正啊 bling bling

BLINK

最近開始留意呢隊野，首玩火同whistle 搭住黎聽真係好過癮
痴撚線

無錯...係要輪住聽

好撚正

幾時出實體碟呀

官方？

未知 官方IG update 無caption
一切都係尻估

嚇死我,以為咁求其

好快就到JENNIE生日喇
重有3個鐘

#QueenJennieDay

仲有十五分鐘

肥jen 生日快樂

人流好低

合乎國情

呢張比JISOO個張靚

Hapi birthday to my wife

#QueenJennieDay
Happy JENNIE Day

Jeannie bb生日粗卡

Jennie Bb 好靚女啊

So QQ

Happy birthday

呢張無成員 JENNIE自己FD

點睇到似jisoo?

主角竟然唔係中間

HBBBBBBBBBBBBBBBBBBB~~~~~

JENNIEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE~~

[NEWS] #BLACKPINK is confirmed to attend the 26th Seoul Music Awards which is on 19 January 2017 held at the Jamsil Arena!

假嫁 未confirm 原來
暫時得水晶男孩同mobb firmed

靠飯站真係不如自己check

[STAFF REPORT] HAPPY JENNIE DAY! #BLACKPINK #블랙핑크 #JENNIE #제니

JENNIE係呢到confirm左FANDAOM NAME係BLINK

blink blink

等返1個月
趕唔趕得切係ROSE生日前 推爆個POST

ig更新
I'M BLINK

過黎幫手推一推

遲左少少 補番句jennie 生日粗卡

輕輕一推

pish

Jennie fancam

Jisoo

係一個post見到兩個熟識嘅名

blackpink

不知不覺越來越多人

跪求靚靚BLACKPINK手機WALLPAPER

幻覺黎嘅姐 嚇我唔到嘅

少年，你太年輕了。你以為BLACKPINK POST真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我換個ID發同樣的話給你看。

出道半年就有粉絲名,yg係呢方面都幾有效率喎

仲味有

blink???

唔清楚

我睇左IG係有既

但YG乜柒都無講.....唉.....YG都係唔好期待太多...等佢真係講左出黎先

Jennie係ig有提到blink,應該9成係粉絲名啦

承認左 不過唔係出自YG既大字報
係JENNIE 響IG承認 我覺得重有親切感

Blink

無點入去睇,淨睇圖

咁應該係FANDOM NAME

被YG FAKE太多次,疑心重左

BLINK硬係覺得差啲野..應該係我唔習慣

要開始習慣BLACKPINK有FANDOM NAME

無睇到,淨睇圖,SORRY

間房咁大

課金喇 重望

銀兩已經準備好

金唱片後台慶祝生日

入左CHANNEL+之後睇唔明d韓文特別係d圖

頂bp應該有排都未有得cb，好似leehi就cb，重有gd ty solo

咩係Blackpink channel+
點入

依家好似要比錢
頭唔知幾多個VIEWER可以FREE 1個月

課左金了

$28姐

01.16.17| TWICE DANCES TO BLACKPINK AT ISAC2017!

twice個nayeon跳玩火

咩event黎

Idol Star Athletic Championship

JYP肯定唔多唔少

BTW BP跟TWICE真係睇左唔少FANCAM,佢地交情應該幾OK,所以唔出奇佢地成日狂跳BP既舞

姐嫂

仲有既係,TWICE係宣傳BP方面仲好過YG

jisoo,jennie同nayeon系出道之前已經係fd黎

其實點解佢地識得？

Lena(滿月入面唱rap果個）本身係jennie既fd,亦都係jyp既練習生，係lena介紹佢地識既

Omg

今日有首爾歌謠大賞
4點開始紅地毯，頒獎禮6點開波

jennie個look

ji chu 好屈

JISOO認真個樣真係好正

最鍾意呢張落車

jennie好正

咁樣先搞笑

好qq

Rose次次講既野識背了

今晚有直播？ ？
求link

Jisoo飯留名

Post 唔到tim

今日用手mic

仲有boombayah

唱boombayah

完左啦

好擔心.... 咁瘦

嘩 有boombayah 正

好耐冇聽過佢地唱boombayah啦

LISA係唔係又喊

新飯

係街冇睇到直播
返到屋企拿拿林追返先

等YouTube

+1..

去AQ...完全聲同畫面唔同步

睇完,

官網LINK

呢個look好掂

終於用手揸咪,唔用頭戴個太空人咪

同RV坐埋一枱，jisoo隔離係seulgi

係唔係我問題，load唔到圖

太空人咪
Live好正

睇到喎

但太空人咪出黎啲音質勁好

其實我都唔明點解BOOMBAYAH 要上天落地
但都係用手咪

兩個大家姐嗰look都好正

笑死 JISOO想玩野個陣 咁岩個CAM影住佢

好可愛

真係得佢先知 活在4.5次元 我地3次元點理解到
佢既女神形象自從WEEKLY IDOL之後就一去不返

IG更新
又一個新人獎 粗卡

Jisoo係後面個樣

JISOO係度玩個樽

佢完全唔知有CAM影到佢

Omg jennie真係好有魅力好靚

jisoo好可愛

Jisoo四次元魅力好正

新飯留名
2:48 jennie係咪引jisoo笑 佢係到偷笑

摩擦力

Rose指定套裝

我睇圖聽到ROSE把聲 嚴重幻聽中

[BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards] via @YouTube
#BLACKPINK #YG

170119 블랙핑크 붐바야 로제 직캠 BLACKPINK ROSÉ fancam - BOOMBAYAH (서울가요대상) by Spinel

我仲係到諗點解jennie著左lisa件衫

佢舖打鼓癮好柒

睇咗陣先明

默默地

2樓RM錯link?

唔會掛

㩒入去係EP329黎
定我問題 你睇睇

今晚睇睇 反正都就快要開新post
執定個tenplate

Boombayah mv有9500萬啦

哩條褲好SWAG!!!!!!!~

BLACKPINK are currently filming Get it Beauty 2017 as a guest With Sandara Park as the MC! #BLACKPINK #블랙핑크

Via. BLPINKXO

170121 Fancam BTOB cover BlackPink - Playing with Fire @ Time Concert 비투비타임 첫콘 일훈

哩個版本清楚啲

我覺得幾可愛

預計 2月19日 播

咁樣告白柒左都可以用歌詞黎兜

佢最後又知先搞笑

以為nayeon舉中指

NAYEON POSTED RAINBOW NAIL COUPLE PHOTO ON IG WITH JENNIE OMG

差ROSÉ

咩料

留名！
仲諗緊邊隻手係邊個既，原來已經有真相啦

好搞笑

送雪櫃

一睇對鞋就知係比jennie

之前係咪話個雪櫃太殘

了解之後好似話呢個係化妝品雪櫃
其實我唔知咩係化妝品雪櫃

腳啊

[!] #BLACKPINK #JISOO to be the new MC for SBS Inkigayo along with #GOT7's #Jinyoung!
The third MC is still in discussion.

Jackson以前做過啦

垃圾g柒

痴線嫁 jennie靚到呢

訓醒就有好消息
好似cobfirm 左 2月5日正式上班
咁岩我2月19日係韓國 睇下影唔影到飯拍

加油!

靠你喇掟巴

腿

睇錯 原來2月5日係公佈第3位mc
咁我都唔知佢地幾時上班

咁咪每個星期都有野睇

MC JISOO

lisa

lisa bb ig 更新

呢度多唔多人課左v app既channel+

搶左1個月free

勁

課左但睇唔明韓文要逐個逐個google translate

我無課到...

勁抵課 唔係講笑
唔通有jisoo 床照又話你知咩

可惜我無PayPal

洗乜paypal
是但一張信用卡 或者落街買點 gift card 就搞掂

我應該唔會去買.

老實講,我無咩感覺,我等佢地出碟,買碟仲好.

老人家,無野渣係手既感覺真係好差

我仲要唔係打工仔,留翻啲錢要過活.

真係成日po野

我Jennie

ROSÉ 返左澳洲度假
我估LISA都會返

係相 定淨係同fans傾計lol 其實我覺得課金係好事廢事啲唔係fans係閒雜人留埋晒啲唔好既野

我都認同,係好處較多,我睇埋佢個收益點用

課金係唔錯既

有片有相有msg有傾計

澳洲渡假 翻去見佢老豆亨敦

真係有床照

尋日有人見到 jisoo jennie lisa 去左 lotte world 行街

即係 lisa 冇返喎

之前好似話lisa 父母去左睇佢地SMA
之後lisa 係ig 同 ch+ 失蹤左3日

ig 更新
ROSÉ SRAY - BTS

又到BP既冷靜期

YG Entertainment to focus more on Japanese market + possibly debut new girl group this year

被放逐…… 通常都無好結果……

咁快出新女團

其實理解點解YG想去日本發展

人地整個音樂體系,真係一賺錢起o黎,豬頭咁發

問題既係,日本都係FOCUS自己人市場多 韓流無之前咁勁

yg

Jisoo床照好正
除番都係1個月20蚊左右 其實真係幾抵
不過唔知佢地會keep住宜家呢個更新速度去到幾時

allkpop d 料 信住1成先

重要成篇野都係分析師尻吹
同YG完全無關係

前者我好肯定

因為中國限韓令,YG近排新聞都講到明,想賺日本人錢 >中國人錢

後者...真係吹水具多

哇摺埋温兩日書就發生咁多事韓流係越黎越衰落所以我寧願佢地focus翻起本地市場多啲 不過佢地起日本本nylon雜誌好快賣晒加埋本身日本既yg飯佢地去日本發展應該唔錯 日本人錢都好好賺同埋唔容易爬牆 啲樣都係日本人鍾意既type(lisa好似小松菜奈呀)好啦初三要考試同大家早啲講聲雞年快樂

回鄉

大家都放假

Lisa著得好清爽！

好型

大家咁話,新年快樂 仲有考試加油

JISOO

係泰國行街都比人圍

好鍾意佢咁樣

依張好正

ROSÉ

jisoo more

竟然同子瑜

同子瑜,有咩問題

Boombayah utube就黎100m views

努力刷！btw jennie都去左泰國

補圖

子瑜都鍾意狗架嗎，所以咪friend到

時差黨表示見證住cap個圖先 1億

我留意到智秀pat陰好qq下次堅係剪陰黎睇下好無

本身已經幼稚 加埋pat陰睇落更幼稚

但係mv 入面佢好cool

boombayah破億粗卡，需時176日
kpop第2首破億既出道曲&最快破億既出道曲

個陣未知佢真面目

佢地出道記者會果陣,聽佢地講話既時候就知道會有反差

Lisa Jennie

其實唔係幾鍾意哩類型既飯拍

原因就唔講了

YO! 確認左！智秀bb同nct道英got7 jr.一齊做固定mc 二月五號開始返工

Got柒

珍榮正 靚靚仔仔 斯斯文文🤘🏻🤘🏻

姐嫂,睇o黎型既形象要不保了

4次元半既力量要發揮

正呀

起碼有野睇下

Ig更新準備cb?!!!

#BLACKPINK to attend the Gaon Chart Music Awards on Feb. 22th
又擦肩而過 我17到韓國 20號就走

ig 更新唔係玩火嘅bts?

SM+YG+JYP

1001